哀鳳落海超崩潰！下秒白色萌物竟叼起來 浮到水面還給她

小白鯨竟然客串「湖中女神」！挪威有一名女子（Isa）前陣子去海邊遊玩，因一時沒抓穩，手裡的iPhone竟然掉入海中，她當下感到超級絕望，不料這時候水中突然出現一抹白影慢慢浮上來，竟然是一頭小白鯨，而牠嘴巴上還叼著Isa的手機，實在讓人覺得很不可思議！

Isa將她與小白鯨的邂逅放在IG上，從這段影片中可以發現，水底下先是出現一個白色的生物，仔細看嘴巴還叼著東西，浮到水面上這才發現是Isa落水的手機！而當Isa的朋友拿起手機之後，這隻小白鯨還對她們露出友善的笑容，讓兩個人的心都融化了，Isa甚至留言表示「動物比人們還善良」。

Isa事後將該影片授權給「LADbible」臉書粉絲專頁分享，隨即掀起各地網友的熱論，紛紛留言稱「白鯨：請問是你的手機嗎？」、「白鯨：自己的垃圾自己清」、「牠是湖中女神假扮的吧」、「他是怎麼分辨的」、「白鯨應該有3-7歲人類小孩的智力」、「簡直不可思議」。

不過據英國媒體《倫敦標準晚報》報導，有專家指稱這些「聰明」的白鯨可能是俄國海軍訓練的間諜，且挪威漁民日前有發現一隻較大的白鯨，身上繫有「聖彼得堡裝備」等字樣的皮帶，猜測應是固定錄影設備及武器之用。儘管俄國學術單位否認這件事，但該國在前蘇聯時期、1980年代就有訓練海豚等海中哺乳類的計畫。

只睇標題完全唔知佢想寫咩

標題1999以為係風化新聞

台灣記者寫開風化案 自然標題都令人諗風化野
所以咪話台灣人個腦剩係識1樣野

哀鳳落海仲以為係窮家女做雞......

台灣好鍾意用火星文

鳳, 落海, 崩潰, 白色, 萌物

片呢？

哀鳳 iphone

陳維安已觸犯公職人員行為失當 可被私人刑事傳票檢控？

海豚

美國要求三間中資銀行提交紀錄 涉違反制裁協議與朝鮮交易

會唔會問係你跌既係金色哀風定銀色哀風

都俾哂你啦 反正入水唔用得

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

你嗡乜撚野呀台狗？

人扮嫁

不過好可愛